尋晚場德國以為睇緊阿仙奴咁

成班人企定定唔走位等波

臭燒=臭燒

左右閘唔識斬波

之前鳩斬
換多個fc 出黎轉地波

gomez=豬腦